張竹君：確診者生活多姿多彩！

張竹君於疫情記者會形容確診者生活多姿多彩，有人出席近百人的宴會，希望市民繼續保持社交距離。

她又指一名確診者可能有十數名密切接觸者，現時個案急增，再多檢疫中心單位亦未必足以完全「早隔離」。

她亦透露現時確診者大多有咳嗽、流鼻水、喉嚨痕癢、肌肉痛、頭痛及發冷等病徵，希望身體感不適者盡早就醫，無病徵者（她形容為好人好姐）則盡量讓出化驗空間。

袁國勇早前見記者時則指，屯門眼科中心確診個案可能經非直接接觸（如現金）感染，除戴口罩外應做好手部衛生及避免觸摸眼耳口鼻。

#香港新聞 #武漢肺炎

毒撚win

現金都有事
要轉支付寶了

獨多人outgoing
抗疫疲勞的
所以毒撚抗疫係相對成功

多姿多彩

我好似有病徵點算好？

武肺令人生更精彩,肺片百花齊放。

藍絲稻香群組

有無片

武漢肺炎令人生更精彩～

其實經錢傳播機會都高
之前慈雲山都好多係收銀

去狗屋報案啦

屌得啱

藍屍靚助攻

你咁講都唔會阻嚇到我去Donki嘅決心。

毒撚又贏

港豬： 冇得去街街好辛苦呀 疫情期間都要showoff生活多姿多采

我估應該辛苦過肺炎透唔到氣

OMDB：確診令人生更精彩

港豬：Just flu

武肺測試慢慢由支那化驗公司主導 香港疫情會更唔明確

之前室內冇限聚令，百人宴怕咩

人貼人情境

call g?

最衰gym、戲院、K店、博物館等關閉，又無得晚市堂食
如果唔係我的生活都會繼續多姿多彩

好chill

港共政府樂於見到市民互相批鬥其他市民去玩造成爆發，以轉移視線掩蓋免檢疫國安播毒中門大開

推

到最後全世界只剩下毒撚

去警署求助

冇wfh，見唔到有幾需要留家抗疾啵

日日番工收工接觸到既人同我出街接觸到既人

兩者既風險有咩分別

既然番工收工帶口罩就無事，咁我放假出街帶口罩又有咩問題？

淨係睇IG Stories 都知

星期六日個個出晒去成班人玩

真係lockdown 先算

樓下啲啊叔話狗署有特效藥唔知真唔真

串串地幾好笑

病毒會避開返工既人

咁你政府咪唔好放寬啲防疫措施囉
放寬左啲人就會周圍去架啦

室內冇限制人數?
室外就50人

多支多啋

準時返工

好彩係毒撚無街去

咳嗽、流鼻水、喉嚨痕癢、肌肉痛、頭痛及發冷等病徵

除左發冷之外其他經常都有

和理播

好人好姐點會有肺炎☺️

就圍去咪確診囉

串緊班藍尸

落到去仲多資多彩啊可以見毛主席本尊

鬼叫政府之前淨係放寬室內限聚令
信政府架嘛

睇黎大自然要篩走呢班人，毒撚先可以留返低

如果你話停哂工都出街玩就仆街姐
工又唔停，返工一星期工就唔危險
放假出街就危險？
返工要出去點解放假要留係屋企？

去左叫雞又唔敢報果啲都未計

講左啦, 總之宅男式社交就掂, 理得班廢老多姿多彩

梗係玩左先啦，死左咪冇得玩

港豬唔怕死。。生時唔益人死時累街坊

明日懶鬼理 最緊要依家Happy 話知佢死

毒撚=物競天澤贏家
外向撚=被淘汰

支寶不了
payme

你肯定Wfh 就冇人行山？ 出街？

咁呢d人咪仆街囉
事實依家政府係未停工

慶回歸群組

去狗屋報案
你最近有無去過邊幾間藍店?

係我都嬲啦
日撚日做到唔停手
去做on9野搞到又爆
合作小小啦屌你老母

竹君都頂佢地唔順咁

其實香港好落後仲大把人用現金
外國基本上全部cashless payment有paywave apple pay 一個奔都唔洗帶岀街

你睇連登都知啦
成班PR開工，屌市民唔自律

喂大佬呀，你冇可能expect市民一年12個月都高度戒備狀態，亦冇可能expect全港700萬市民每一個都咁高度自律

所以怪市民根本冇意義
香港本來已經冇本地傳播鏈，要屌就屌政府唔封關，保安局放20萬人免檢疫入黎，

屌政府用咁多資源推國安法、送咁多錢比黑警都唔洗少少錢增加每日測試數目，明明專家一早講左

屌政府重開海洋公園、迪士尼，唔home office

咁唔多唔少今次爆就係呢啲pk 囉

毒撚表示認同仲要冇咗每日同同事一齊出去食飯嘅煩惱，買飯係位睇YouTube 爽爆

有乜野交易工具慢得過支付寶, payme😂 入去開個cam 加好友打個價錢都已經用左半日

不了
直接visa paywave

條八婆張竹君咁講唔走去吸毒?

照咁講日本應該落後到冚家剷

日本呢樣野係事實
唔明架仔點解會咁

日本人點都要有現金，有次支那唔知咩災停電全撚部冇錢用

日本都仲有可能見係街坊街里冇錢幫下你先，支那就。。。

遇著天災冇電子支付會gg

你唔好講打仗變哂軍票

日本一早宣傳用電子/網上支付抗疫

你有冇見過支那過份依賴電子支付冇電果時成班人圍撚住個尿袋差電

如果有睇哂個記招
佢係講緊果班限聚令期間重約出黎打波食飯果班人

佢係屌緊啲人搞埋啲百人聚會

搭地鐵去狗屋

我前兩日流鼻水
琴日發冷
今日肌肉痛

佢戴咗口罩好撚似大波華

藍屍廢老: 百人宴無犯法, 信政府就OK

毒撚又嬴

心聲 帶飯有借口了

揸GTR你死左啦
用支付寶你死左啦

其實毒撚一個更安心

日本呢方面係落後㗎

其實除左連登應該無乜人驚，流下鼻水一個星期又出院
但社區層面係驚醫療系統收皮先咁緊張
個人層面你見條街9成人都無乜感覺

老人除口罩抖涼捉棋
中年除口罩做火車
後生除口罩去party 去排餐廳上山下海打卡

而家根本全年最旺時段

慶回歸都唔得？張竹君觸犯國安法

有無做過咩黎

係星期一晚訓覺凍醒左

之後打哈癡
唔知係咪傷風?

平時自己都隔離咗
SAFE!!

可能係啦
如果有咳嗽就好去驗下

無咳

book普通科門診
$50有得驗

毒撚才能抵抗的病毒

最重要係唔撚柒去封關又唔講

毒撚表示

虛擬就要用支那寶？

當然唔撚係 但係香港有好多options自己唔發展
淨搞好payme都夠啦 但又冇人搞好

我睇左兩日，兩日都有共媒想佢講爆發係因為71遊行同初選。張祝君都冇撚理佢。

...

毒撚就無事了

祝君好可愛

開開心心中肺炎

我相信遲啲會有
Donki群組

係因為呢班中招廢老都冇遊行同冇初選！😂😂

無得WFH, 緊係夜晚 同 Weekend 出去活動啦

公共衛生界女版楊岳橋

放假留喺屋企都係叫做條街少d人，減低中招機會，防止傳俾更多既人。

同跟進患者接觸既地點都冇咁多人受牽連。

一個中招，可以由去驗果日至到確診，當你驗兩日有結果，都夠跟死人啦....去咁q多地方

去得越多地方，就越多人要驗. 咁你都重要放假出街同fd玩就真係冇野好講。

你講既野大家都明
都係果句，如果停工/wfh出去玩係仆街
但未停工，一星期返5日工，每日搭車搭鐵過海迫
然後你要求佢地放假留係屋企
話呢d叫抗疫
咁樣係不切實際囉
唔係講句希望大家自律就當做左野

我都係話你聽點解翻工出去，但放假要留喺屋企。

你明就得了。

政策係好不足，但佢都叫唔到全世界唔翻工。咁唯有係叫大家自律, 減少做測試既負荷先。快d出結果，有效跟進。私家醫院依家你肯俾錢驗到爆晒了。

唔應該用落後黎講

cashless payment 只係加咗個企業作為中介，實際使用既都係以政府為保證既貨幣。

只能講任何online system都有風險。每個人都有自己既決策，好似日本經過泡沫以後對金融方面就好保守，唔想承擔太多風險，唔代表落後。

百花齊放

2020毒撚救世